機動戰士高達 雷霆戰線 第八話 (第二季第四話)

【公開時間】
7月14日中午12點 (JST)&nbsp; ～&nbsp; 7月27日中午12點 (JST)

&nbsp;
【第8話故事大綱】

龜霸小隊進入密林之後，遇上南洋同盟的達利部隊，並陷入苦戰。要撤退還是要繼續與目標情報人員接觸，讓達里爾陷入進退兩難，難以抉擇的窘境。另一方面，南洋同盟國境守備隊派出老虎和德戴部隊，要阻擋斯巴達艦繼續前進。他們不惜採取自爆攻撃也要潜入艦內的目的究竟為何？而以奧為了確定自稱古蘿迪亞·貝爾的南洋同盟守備隊隊長的真實身份，駕駛著吉姆改陸戰型，與比安卡‧卡拉盧駕駛的護衛艦推進器聯手出擊。不斷與老虎和德戴交手，逐一撃破。
在密林與高空展開的鼎立激戰，結果會是如何…。

Staff
原作 矢立肇・富野由悠季(「機動戦士ガンダム」より)
漫画原作・デザイン 太田垣康男スタジオ・トア
監督・脚本 松尾衡
アニメーションキャラクターデザイン 高谷浩利
モビルスーツ原案 大河原邦男
アニメーションメカニカルデザイン仲盛文、中谷誠一、カトキハジメ
美術監督 中村豪希
色彩設計 すずきたかこ
ＣＧディレクター 藤江智洋
モニターデザイン 青木隆
撮影監督 脇顯太朗
編集 今井大介
音楽 菊地成孔
音響監督 木村絵理子
音響効果 西村睦弘
制作 サンライズ

CV
イオ・フレミング 中村悠一
ダリル・ローレンツ 木村良平
ビアンカ・カーライル 古川由利奈
ビリー・ヒッカム 逢坂良太
ビンセント・パイク 杉田智和
クローディア・ペール 行成とあ
カーラ・ミッチャム 大原さやか

PV

第8話

教宗個樣好和藹 無左漫畫個隻boss feel

龜龜又型了一幕

一幕，真係得一幕

佛教邪教terrorism
笑左

ED好正

真實系高達既作戰幾好睇

打到砰砰聲
唔係個d一槍一件

上集首ed正啲啲

今季結局？
諗住儲埋成季一次過睇

冇左句高達頭就係拎黎吸引火力句對白

係
不過咁嘅發展應該有第三季(冇消息

s1果部fa gundam同渣古型好多

除哂衫嘅fa最型

我部都拆曬Ｄ甲
Ｄ甲好肉

MG果部折哂之後好撚型

都係好難想像龜霸陀咁多裝備打仗

防衛覆膜第一次見剩係擋實彈

好撚型

睇黎出ver ka有望

BBQ聯邦軍

根本就係地圖炮
如果每部自護的MS都配給呢種武器,一早贏左啦

配兩把格鬥武器雖然成本高,但係可以咁用

諗起正義高達同佢部飛機

模型廣告

they took the psycho zaku and gave it a shite paint job. they desrve to die!

gp03 個貨櫃

見到個針頭，令我回憶起鐵血的孤兒

小型散彈魔劍

集速彈姐講到好勁咁，班和尚冇技術姐

好過axis嘅

無追開漫畫
總係覺得哩套故事基於UC, 但係各種設定同故事發展都接唔到落去有啲難以消化

平行世界嚟

會唔會有第3季?

睇晒
都係第一季好睇
一氣呵成、宿敵對決、悲壯感
而家好似為做而做咁

第3季2面一齊打和尚?

吹到新人類連思想都可以控制
嘉奶油作為史上最強新類型人有咩感想

應該係其他光頭仔當NT 神咁拜

可能以後套套高達都有破滅魔劍類武器

然後求其出個ace 避哂

論證三明唔係一流

係咁既話我以後罷睇高達

S1本人認為係最好睇既高達
第二係0083

估唔到李依竟然係渣老虎嗰個尼姑

係啲信徒聽到大師傳心就當佢係神啫

冇片尾係咪=冇第三季

冇消息

有無人覺得艦長個秘書好

唔係同一個世界有d冇癮
見到有木馬號就開始覺得有d怪

第二季打個到和尚
冇晒個feel
Atlas打完開頭2集冇出過場
好似劇情中段咁

S2你點排

S2要等埋s3先可以評論
明顯s2係劇情中段 s3係埋尾
S1係一套好完整既ova
如果s1兩位主角最後同歸於盡 咁就真係完美

架吉母同戰機好撚正

咁樣呢套嘢會上神檯

所有機設都好正
連龜霸都咁撚型

印象中漫畫龜霸冇咁多裝,部吉姆都唔識同飛機合體
係我記錯左定係bandai想賣玩具?

你無記錯

最後個光頭教主俾人笑係富野
用堆膠黎操控信徒

做和尚就有老虎同吉姆揸

噴火嗰下好得意

今季自護男主無專用機渣

聽到和尚BGM就好嘔心
btw見到龜霸咁多裝,我都唔係好理解
係咪bandai遲d會出咁解

如果教主有特殊能力令敵人喪失戰意就正
可以同V高達連返埋

屌你合體

好明顯又係編輯叫拖長黎做
S2睇得出冇乜主線

明明艦底乜防護都冇
但係啲敵人個個由上面火力猛位進攻

買 買 買

抄得好足

二戰已經有360度全方位防護
作為以二戰做參考嘅一年戰爭唔會冇掛

呢套嘅龜霸同uc嘅好唔同
細好多，同埋好飛件都唔同
所以要出嘅機會唔算高

直接出隻新模啦梗係...
on999

財團近年好少出新模

係第5-8集定新野？

同December sky一樣，應該

最尾9成有新劇情

果啲新劇情肯定變左下一季一開頭嘅劇情
當然啦，有下一季先算

吉姆加g獵鷹